岑子杰依家喺881講緊警察強行解散遊行 民陣完全冇say

大家聽下

如果民陣唔腰斬，即變煽動罪
根本係黑警打橫黎

咪就係
仲有人怪民陣

佢覺得腰斬係因為怕人多

同怕人接觸工會街站

係要怪民陣，怪佢安排得咁差，維園塞撚死曬，條龍唔識行，事件可能又唔同d

講真，怪民陣個班唔係同路人

個班係五毛偽黃或狗

草皮無清晰指示邊到入邊到出 大台掛住播歌叫口號 唔識指示人疏散 所以條龍完全唔識行 真係香港人先堅持到

黑警分化手段，早一晚已經出張改圖屈民陣同勇武割席。今次又想強行解散遊行然後又屈前線破壞遊行

同意
劇情發展嚟

有目擊者打上來

講緊匯豐裝修

好濕鳩，出面等左成3,4粒鍾都入唔到維園，究竟係智商有問題定係無心搞好場公眾活動？

你去死啦

負咩評姐，屌曬你地班打尖撚

點會有得say 腰斬咁多次都係有得拖就拖

狗琴晚仲要用主辦方同意

其實無人會理你今次d手法差左d

話個仔好高
親眼見到破壞匯豐嘅走向警察嗰邊

不嬲都知佢地冇say

出面等左幾粒鍾都入唔到維園，入到維園係因為宣傳腰斬， d 人開始散先入到去，你係咪打尖撚？正常時間去維園既人根本係行唔到

入維園計人頭已經反智，個出入口咁細

劉小姐講得好好
話覺得係警察

憲法第三十五條 中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、遊行、示威的自由。

1月1 邊個仆街咁 玩搞裝修
令到我地和理非行唔到落去比藉口去停
就係黑警, 鐵證如山

你仲濕鳩同on9

呢句多咗
下次努力

我知，同連登仔講呢d 咁高層次既野，係哂鳩氣

無咩好屌民陣 ，倒因為果咪又係黑警作賊心虛搞搞震，咁塞都吹到得幾萬人

Push

咪傻啦 就算係真手足做 都唔割呀

岩啊- - 怪民陣托Q咩, 講明各自爬山
宜家仲要行得幾小時就STOP埋 無晒引

自己話自己高層次
Morning sir

因為入邊係完全冇郁過，比指示你都係企係度
出邊淨係天后炮台山方向黎既人已經塞到爆晒
多人到咁唔怪得民陣
我入得維園就預左冇10點行唔崈
冇得怪
難道你想少人快行完咩

佢可以堅持喎
黑警話煽動就係煽動？

下？

咁早開工sir

唔係呢個意思，慢慢流動同埋完全企係度係兩回事黎，我指佢可以預見到個情況，安排得好d 姐

老實講，維園就係得咁大，但人數會不停增加，塞住左反而唔係好事咩？代表真係人多

唔想聽件撐警左膠陳聰

係呀
話你係煽動就係煽動
岑子杰衰左既話 無其他組織搞得起大遊行嫁喇

唔係人多唔好，係要保持一個方式去流動，無曬form 咁咪塞死曬囉

On9仔
第一日出黎遊行？
呢半年黎行左咁多次你都無去過係昏迷左半年定做左冷氣軍師

我係入面都2點企到尾都出唔到去
但聽到佢地講係出面啲人瘋狂插隊，塞死條路
佢咁講我咁信，事關喺入面乜鳩網都收唔到，只係覺得佢應該準時起步，預返多啲時間行

次次都係咁多人嫁啦
收皮啦

根本就係黑警劇本，海報同臥底都係佢哋計劃一部份...

繼續活係自己世界啦，2020 年啦永遠重覆犯錯

你活在狗屋都好

你無撚係現場就收皮啦

咪係，次次都係咁家啦
人多，有咩辦法

全世界有咩國家當地警察比人踢爆酷刑,輪姦
一百萬人上街都無大量傷亡

仲話管得唔好?

咪就係
你去藍絲嗰啲10慢人保證你行得快

搞工會

搞黃色經濟圈

唔關民陣事，佢一腰斬就知係關黑警事

但工會街站太集中於終點

琴日係維園聽到民陣中止 隔離好多人就屌9民陣話佢地姐係想唔負責任乜乜柒柒 屌 大家都企下係民陣角度到諗下好無啊

嗰啲冇腦

點解要怪民陣？一向都係d狗話事，一句就話你唔係合法集會

屌，佢琴日應該號加三罷囉

Mon po狗劇本

屌個公展會阻街姐

講緊匯豐目擊者

其實大家無話expect民陣做D乜嘢，佢係organizer，見晒光，黑警話點佢都會硬識，其他兄弟有自己唸法就做，民陣無理由叫人用魔法。

呢個一早知嫁啦，唔好同政府既處事手法一樣，見步行步

我覺得以後所有民陣和理非遊行都必定出現事先張揚既"裝修"預告，然後遊行一開始就有疑似勇武出現噴字、打爛玻璃...3分鐘就有一大班狗走出黎鳩射胡椒之後當然又停止遊行，最終可能令部分和理非怕再次等幾個鐘後又被迫腰斬而選擇唔出黎。班狗出呢一招真係好難防，因為大家唔會去捉鬼令班狗扮人扮得開心無風險又可以成功一次又一次迫使遊行停止，最重要係令遊行失焦去咗所謂暴力之上。

係維園外塞左兩個鐘
聽係維園出黎手足講話我地頂死係出口
下次真係要搞搞

呢半年真係第一次1點入維園5點半都仲喺維園

推

人話，上面全部打尖撚，根本唔知現場情況

人多集會就係咁啦，衰多人囉！ 想快去藍絲集會

最搞笑而家班細路當左遊行示威係要批准先得， 遲啲屌閪使唔使考牌？

一向百萬人都係維園塞死
有乜好怨
On9

新聞影晒成班鬼走去班防暴到
琴日遊行未完就成班吹唔好捉鬼就知咩料啦
唔係斷正既話 我諗都無人肯信班裝修師傅係鬼

你呢返言論我得出兩個結論
第一、你琴日根本唔喺現場
第二、你根本連維園live都無睇過

利申 1點半入維園5點半都仲未出到去

睇清楚人地講咩先出聲啦，第一句就五毛藍絲。2020 年啦，又話唔撚柒捉鬼，連登個個都係神探，好撚柒叻呀

唔使理佢，樓主傻閪黎

抄鳩人地啲post上自己Twitter連credit都無俾
打佢個名大把黑材料

好多目撃者講

沈生拉佢背囊 扯甩佢防水𦋐
話見有伸縮警棍

話：我會蚊槍！

其實係遊行隊頭行左先開始播歌，一開始係有指示，可能之後個批人都行晒無人理

情況應該比上次好左，草地出個陣見到好多人都仲排隊入緊維園，去到銅鑼灣都無咩見人係橫巷入黎插隊，無上次咁塞。

問題應該係d 狗安排草地出番去個到係瓶頸位，工展會個場又霸住左要兜路行，搞到人流好慢，過左就好順。

真係講中，打尖撚自己爽完打完卡就拍拍羅友走人

極大量人腰斬仲係維園未能出發
根本怕撚咗咁多人唔打尖
入到工會仲驚

今次真係多人到爆！屌佢老母黑警

推 重點

講到重點出嚟

推 有位先生講緊

琴日塞係因為有文宣叫人入維園，雖然人數遠少於200萬果次，但都好塞。

200萬嗰次冇工展會霸咗大半個維園

個個都知玩法，無人會怪民陣，講得出果D肯定係鬼

咪就係

推，有冇片

唔會有人屌佢宣布解散遊行
但琴日維園幾個鐘都出唔到去係事實

冇追出面d post
點解班狗發癲腰斬
反而會屌民陣

琴日我地大肆宣傳工會黃圈政府梗係要停啦
我話俾大家聽 黃圈同工會一定要有咁大做咁大 因為呢兩樣都係政府春袋

非常極度同意

長期抗爭必須

個樽頸位係出入後唔係維園大小，所以工展會應該無關係

人定狗先

講真hold百萬人游行 暫時係得民陣可以
尋日會打成點始終係由黑甴決定, 民陣(甚至勇MO)都冇SAY

現場情緒係咁 我見有糾察叫人自己決定之後去邊 都俾人屌
人總希望有強者可以幫到自己 希望民陣會頂
但民陣係目前少數仲清白仲有號召力既和理非團體

1445炮台山去天后，之前都冇人龍今次有
去到天后停車場/清湯腩就開始塞
腰斬都仲未入到草地，仲係網球場附近
現場係根本冇人屌唔郁/慢
因為大家都認為狗唔撚開路/灣仔又搞鳩人
條龍先一直慢到咁

聽人講出到維園就快好多？其實前面咩情況

利申：以前都係打尖撚+遲到慣撚sor

推喱個

佢搞遊行就要有足夠糾察在場維持秩序
唔係係遮打大叫口號叫人捐錢嫁啦
係維園派得一條友叫咪?

直到夜晚7點都仲有好多人逼緊上黎嫁
佢搞遊行唔係佢負最大責任係邊個?

大家諗下點解就知

咁更加要搞工會

其實佢提早左起步

開咗新post
節目未完 10:00先完仲有目擊者打上去

881晴朗有匯豐目撃者拉住破壞者：我會「抆槍」

搞同join

我就係想去入工會
再搞plz

On9?

風向明顯

佢地冇得唔咁講
佢地係台上講既野做既野都係要負責任
出咗去行既冇理由唔明呢點

上次出呢招係721，同一招黎
假文宣入元朗，我地一早都話係假

真係好很想我哋分化
好想我哋割割割

Yes 2:40左右

其實最大問題係工展會霸撚晒硬地足球場
搞到行出維園要兜去網球場嗰條窄路
而且大部份天后站出嘅手足真係肯入維園先行
所以塞死晒

點呢狗Sir

非常同意

琴日係維園 一話比人腰斬
成個場都即刻屌黑警
開POST屌民陣既唔知係咩用意

用意明顯不過

依半年有邊次大遊行唔係幾個鐘都出唔到去?
講得出一係你第一次黎遊行，一係你之前插開疋第一次行入維園

你都戇鳩，之前我2點入維園5點點都出到sogo

琴日係完全無郁過咁濟

人少咪唔塞囉
塞幾小時就嘈嘈閉

同埋黃色經濟圈

一定要堅持

咁講啦，呢半年咁多次民陣遊行
有邊次唔係完左衝衝子先做野？
跟本有哂默契

今次前有假文宣
後邊連發都未出前面已經打緊，
無人有心想搞事真係搵鬼信

881啲中年和理非都冇人上當

根本有曬劇本要圍捕

再配合連登mon po

咁今次真係好多人啊，定你想少D人可以5分鐘出SOGO?

依家個目撃者講到1999

咪係

大佬唔好咁痴線啦琴日仲開po話點解要拉sogo嘅人
而家狗就係大晒 話你係就係 要拉你就拉你

嗰啲問點解嘅

似一次都冇出過去

人哋唔係道咗歉咩

我已道歉
多謝

手足睇住嗰屎眼
好多打手會屌你

S

真係無腦 其實民陣好耐之前集會/遊行都有講佢地點都要聽班狗講 要係台上叫D人散 但同時都有講大家衡量完個風險後再自行決定
都半年啦 唔明點解仲要屌民陣 係叫人散呢下佢地真心好撚無辜

屌咪屌 我都係講事實姐
你做搞手都唔維持秩序 叫人捐錢就咁撚大聲
我都慣左俾佢啲打手屌

你用200義工維持100萬人秩序井井有條擋住popo 冇得傾嘅要求俾我睇下

今次安排同以前無唔同
人數一過幾十萬點排都會塞死，因為出入維園個位太窄
唔經維園又驚唔計落總人數

同感。我一路越企越凍，但個心好熱。
諗緊再有咁情況，攞啲熱水派。

始終草皮比球場細，球場又畀 濕9 工展會霸咗。

不完美，可改善。

信報：警可以引用公安條例要求解散 民陣擔心成新武器

咩係硬識

而且啲出入口開幾多 根本民陣都冇say

佢哋已提前出發疏導

硬食

根本就係軍政府統治

最前線開波既原因係因為有垃圾狗挑釁
咁手足嬲互相屌狗就開拖
民陣玩左咁耐係咪應該擺多啲人係隊頭控制下
不過遊行就完左指責都冇用
下次做得再好啲囉

最重要就係
2020普選立法會
取消功能組別
我要真普選

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

你估淨係得你哋想做畫面咩
你想做畫面嘅同時 政府都有佢想出現嘅畫面

出左黎行唔到有咩好屌
你出黎唔係為左行個段路呀
你要行咪平日自己行囉
出黎係為左咩自己諗下啦
多人到塞住你應該開心
唔係嬲呀

同意
我塞得好開心
幾怕冇人

錢就識收
口號識鳩叫
但保護參與者就唔做
咁要嗰民陣嚟托咩

所以而家不反對通知書係一張廢紙黎

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

其實都成七個月啦，連登仔都仲唔知理曱甴打橫行？仲怪民陣？

已block
此人是否五毛大家可以自行判斷

陣間多糾察咪又係屌人搞大台
你班分化撚做乜都會搵藉口入架喇

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我聽到黑警解散遊行即刻屌柒黑警 我一d都冇唸過怪民陣 分化狗可以慳番d唔該

佢哋好努力配合緊警察

米係

多糾察維持秩序都要話搞大台玩分化 正喔
收左幾多錢做打手

我都係，怪只會怪班狗

明顯佢哋分化又失敗咗

戇𨳊就出少句聲

怪民陣嘅都係似分化多

民陣比人拉哂真係唔洗再遊行

乜民陣識魔法變大2，3倍維園？ sir

唔撚會同民陣割蓆
都係警甴之禍

邊關事
吹撚左成個星期雞入維園行

結果sogo門口有個台叫佢地果到入
搞撚到塞實哂

大家重未識由天后炮台出發, 順住黎行, 好多人都重係銅鑼灣出, 出完聽到入維園, 又行返入去, 頂返住條路

同埋民陣一定同聽班狗既指示, 唔係佢之後點會繼續令到不反, 無不反中年銀髮同小朋友下次唔會出

因為聽班狗既指示, 班狗一定係要求佢由維園出發, 所以佢唔可以話, 係某個位Count人數, 解決方法, 可唔可以有其他組織幫手係第二個check point做統計, 民陣有民陣報維園出發數字, 之後再話因為好多人係中間插隊或無入維園, 所以數字未必準, 大家就睇第二個check point既人數為準

2020都仲有人唔知黑警鳩拉你唔洗證據
坐夠48咪放你走而自己冇任何penalty

痴線，班狗到時TG、橡膠子彈咁驅散，大家根本頂唔到，唔通民陣叫人唔好走，頂硬上

係港共黑警搞鳩我地。

條友一係第一次出黎行,一係就之前都係銅記灣仔插隊個D撚樣

睇琴晚成班5毛出黎叫人割民陣就知啦

分化足7個月都無人中招

再有一班冷軍坐低叫人帶頭捉鬼

我嗰邊啲人話照行，話去中環搭車

係硬食，自

事實係
你多糾察，我見到你裝修，我阻唔阻你好
唔阻你又話我唔維持秩序，之後狗腰斬遊行，阻你又話我違反兄弟爬山
兩邊不是人，你想民陣點

至少比起你，我緊信得過搞佐半年大遊行的民陣咁囉
唔啱聽就話人收錢做打手，就係成日咁連登先無人睇

果班5毛黎

你睇清楚自己講左咩先啦 你話人分化撚先
連登係因為太多左膠五毛先冇人睇
香港人想佢地點?
岑子杰係中環叫住個大聲公叫人捐錢
許智峯都識身體力行同班狗抗議啦

選得佢出黎亦身為搞手你就要負責任啦
收緊人工啊大佬 你唔話佢點有進步啊?

亦就係你呢種人唔會監察議員搞到今時今日咁既局面囉 你都有份造成嫁

完。

我只會屌佢成日播歌，願光都算，其他真係好煩厭

Sor，我一路以為兩點起步

如果係咁
就真係不負責任

上面仲有人屈民陣引人出嚟俾狗拉
咁都講得出

當我哋藍絲智慧？

出黎遊行係我自己決定既，出到黎有咩事都唔會關大會搞手任何人既事

我聽到好多係鬧狗中止遊行

所有咪有嗰張假海報
仲要係恐怖分子記者會公開展示

有晒劇本

係

唔夠人講就話人5毛
我係5毛咁你係共諜

從來都係. 國家認証恐怖分子大撚晒

其實大家又想要人數靚，又想舒服根本無可能。
你插隊，民陣報細數又屌人，唔插隊，又屌民陣安排差。又想民陣計埋插隊人數係好難㗎，咁多人。

樂觀睇，昨日個數字咁靚我覺得係維園出發係值得

咪就係
咁多日一直話要入去
入去又嘈出嚟要狂等

咩道理？